返左人類呢份工三十年，你問我答

如題

幾時退休？

結婚未？......